Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (mai et juin 2021)
Slug: new-developers-2021-06
Date: 2021-07-22 15:30
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Translator: 
Status: published


Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers mois :

  * Timo Röhling (roehling)
  * Patrick Franz (deltaone)
  * Christian Ehrhardt (paelzer)
  * Fabio Augusto De Muzio Tobich (ftobich)
  * Taowa (taowa)
  * Félix Sipma (felix)
  * Étienne Mollier (emollier)
  * Daniel Swarbrick (dswarbrick)
  * Hanno Wagner (wagner)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même période :

  * Evangelos Ribeiro Tzaras
  * Hugh McMaster

Félicitations !

